烹调鳟鱼最简单、最美味的方法之一是用橄榄油、盐和柠檬胡椒内外调味。如何在野外清洁、烹饪和食用鳟鱼| Ryan Wichelns | 2020年10月15日|户外在线
一些农产品需要添加柠檬汁或醋形式的酸，以确保此过程安全。如何让你喜爱的食物不致死亡| Rachel Feltman | 2020年10月13日|科普
这款套装配有两个圆筒，每个圆筒可制作约60升或250杯8盎司的苏打水，另外还有两个不含BPA的1升瓶子，以及柠檬和橙色无热量的滴水，以增加味道。这些厨房用具是绝佳的礼物| PopSci商业团队| 2020年10月6日|科普
柠檬酸自然存在于柠檬汁中，这是火锅的另一种经典成分，也实现了类似的效果。制作完美奶油火锅的科学方法|帕特·波洛夫斯基/萨维尔| 2020年10月2日|科普
罗杰斯将阿佩尔的方法描述为从柠檬、橘子及其结实的果皮中学习，并将这些经验传授给黄瓜等。独家报道：初创公司Apeel将在沃尔玛推出“无塑料”黄瓜，以减少浪费| Beth Kowitt | 2020年9月21日| Fortune
我们请来了唐·莱蒙，他写这本书的那年，我把这个故事告诉了在场的观众。公司对同性恋员工的支持如何帮助其中一人脱颖而出| | 2014年12月24日| DAILY BEAST
在饮料上拧一大块橘子皮和一大块柠檬皮，然后倒入玻璃杯。《老派人物的起起落落》《Allison McNearney》2014年6月14日《每日野兽》
我们现在在苦柠檬餐厅，毛茸茸的，多姿多彩的，查理和我，等待着人群的到来。Stanley Booth讲述蓝调天才Furry Lewis的生活和艰难时期| Stanley Booth | 2014年6月7日|每日野兽
“他们都把我推倒在地，”弗瑞说，然后笑着告诉瓦西他要出去玩苦柠檬。Stanley Booth讲述蓝调天才Furry Lewis的生活和艰难时期| Stanley Booth | 2014年6月7日|每日野兽
想想所有的龙舌兰玛格丽塔酒，喷柠檬的麻辣玉米饼，关键的酸橙派都是成堆的果皮，什么都没有。极限启示录！2014年大石灰短缺的内部| Kara Cutruzzula | 2014年4月30日| DAILY BEAST
有人采集了橘子枝和柠檬枝，用这些优雅的花彩点缀其间。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
这种酸是从西西里岛和西印度群岛出产的柠檬、酸橙和柠檬汁中提取出来的。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
此后她再也不会在柠檬色的纸上写一个字了。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
她选了一张柠檬色的信纸，匆匆用铅笔写了一条短信。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
当他转动杯子里的刷子时，它会做出一些像生奶油的东西，或者是妈妈的柠檬派的顶部。七点故事|罗伯特·戈登·安德森